啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

當一件事唔順 之後嘅事都好易會跟住心態而亂
然後愈做愈差 愈做愈唔開心
成日講 要學識同呢種壞情緒相處
佢唔會消失 佢係你嘅一部分
但你只會覺得點解自己連少少嘢都做唔好？
你會愈黎愈抗拒壞情緒
你愈抗拒 佢就愈明顯 無時無刻都係你身邊
只會令你唔鍾意自己 更覺得自己係零

每日一小錯 日日都出錯

冇野

牙ma咩樹

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》